得罪講句，睇英超同睇亞視有咩分別

好地地有西甲德甲唔睇係要睇啲垃圾球隊

邊幾個聯賽係tvb,viutv,有線奇妙？

中左下一隊

亞視執咗笠 英超未執笠

得個名

講真，捧得外國球隊嘅都係做glory hunter 嫁啦，點解唔轉捧皇巴拜？

睇笑話

有
你而家唔會再睇得返亞視